大陸仔啲改圖真係好正

殘體字唔想睇了

On9當有趣

紅字為笑點

...

Ok 冇笑點

樓主同樓上個名咁岩都冇紅字

好有創意

thx 樓主 又成功block一條大陸西

Hide Blocked User - PoorChigga

樓主都係大陸仔
Blocked

尼馬係車頂嗰張笑左

不了

圖片象素低到咁
睇都壞眼

像素

好醒呀你

笑4

其實ok

乜撚內馬爾呀

識野ching

連登仔反省下啦 大陸都高汁過你

內馬爾係咩?

笑咗

笑撚死啊 垃圾

係幾好笑

…

係連登開大陸post你都膽生毛

大陸牛逼

轉曬做英文班友就會接龍

點解大陸仔成日都壓到啲圖咁低清
見到都唔開胃

有d 想笑
但為左自己民族 為左香港
我忍住左
唔可以比五毛入侵！！！！！！
香港獨立！！！！
忍撚住！！！！！！

撫心自問連登開到依家有無出過咁高質既改圖 好心反省下啦屌你老母

冇人張睇得明

岩 千其要忍住

笑左就會俾關狗入你落5毛list

負評果班最好係無笑到啦

懷念以前高登三好果d改圖

笑人on9果d，不如試下自己改一張出黎俾各位睇下好唔好笑

巴打高汁

品味呢樣野真係冇得扮

岩

轉做正體字可能會好笑啲

666666

高質

呢個仲好笑🤣👍🏻

我都睇唔明你講咩

好 GAY......

你個人已經係笑點

概念幾好 但點解D圖要咁撚柒
唔加殘體字都一大陣大陸味

2018年啲圖仲可以咁濛

邊撚個係內馬爾

大陸狗真係好on9 d改圖99%都係咁

笑乜春啊 你答我
邊撚柒到好笑啊屌你老母

笑你老母比狗屌阿柒頭

加D對白就好笑？

唔係大字粗體就有point架楊師傅

即係咁
你確定啲圖係支那人改？加啲咁嘅醜樣字體我阿婆都識啦
最重要啲圖又唔係支那人改嘅，正？邊撚度正啊睇過

大哥 牛逼

死返大陸

真係睇笑點都分到人種
on9當有趣

啲垃圾國家嘅審美觀係咁上下
所以咪咩都要抄囉
依啲風格咪就係當年文革嗰啲banner同批鬥相差唔多

唔好笑都唔係point呀？
你post啲圖除咗唔好笑同低質之外仲有咩討論價值？

知唔知point既中文係咩 論點論句論證學能過未? 有無讀過通識架 你老母你個留言仲能好笑

垃圾支那曱甴返支那百度開post啦屌你老母

返大陸貼大陸仔改圖啦屌你老母

笑到仆街

尼馬訓地同安全帶呢兩張幾好笑

好多連登仔都係咁架啦

無可否認內地網民幽默感屌打港燦

系